有無人用中移 有線 smartone 1000m其中一樣

討論下 hkbn 1000m想轉
網上行屋企用唔到1000m
迫住用其他
有線？中移？smartone 三個點睇
有無巴打有用過
和記廢廢地